偽民主派既最佳代表

2016年立法會選舉，何志光開左個叫香港本土力量，扮民主派瘋狂追擊教主，令教主得票大跌，當然也有其他因素

到左今時今日，你會係23條街站聽到佢個名譴責年青人嘅所作所為，你會係建制派見到佢嘅蹤影，所以邊個係人，邊個係鬼大家睇清楚，所以大家千奇唔好中鬼既分化計

不分化，不割席

進攻功能組別只是其中一條路，不是唯一的路，不要抱著太多期望

推。

Push.